錢銀事情直接影響抗爭

612 成日俾人屌唔幫義士，然後就會引起有罵戰，其實不如大家直接統一叫人捐俾大家一致認受性高既星火就算，無必要為錢銀嘈交。

始終香港人係錢多，幫手宣傳多d代替指責，咁樣對整體有利。

另外抗爭運動事實上已經去到前所未有既高度，問題係國家機器太強大，一定要借助外力，但係最重要都係靠自己，人地先幫到手，如果美國人權法過左當然好，但係唔代表所有野完結，一定要有長期抗爭既覺悟！

香港人加油

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
9.21光復屯門+元朗站，9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

推

其實全連登tg都係叫星火 鳩叫左三年
但最有錢果班和理非係要一班真名真姓信得過既人去睇盤數 人地有hocc 陳日君 你冇人出面睇數佢地都驚

其實咁做又冇壞嘅, 唔係話唔捐畀612,
佢用到咁上下真係有需要一定課畀佢
所以暫時捐畀星火係冇問題又可以解決到件事